將軍澳街坊返屋企要小心d

搵地方換左裝先返屋企
上樓唔好直去自己個層

如果唔記得左做以上兩樣
就渣渣諗棄裝啦

唔好因為一時勝利就鬆懈
班曱甴有好多方法咬人

雖然遲左出post
但照推

推

推
唔好飄飄然

push

幫手推

小心手足